文宣材料唔應該只局限於「紙」

隔離po樓主
悲情國際文宣已經開始過時

提及要改變文宣內容方向，文中佢提及一個非常重要嘅詞語：

可持續發展

太長可直飛最底

可持續發展，或永續發展是指在保護環境的條件下既滿足當代人的需求，又以不損害後代人的需求為前瞻的發展模式。

有以下三項要素：
1。環境要素
環保：指盡量減少對環境的損害
運動：指盡量減少香港人對運動熱情冷卻
2。社會要素
環保：仍然要滿足人類自身的需要
運動：香港人需要正常生活，抽離負面情緒，關注度下降
3。經濟要素
環保：指必須在經濟上有利可圖。這有兩個方面的含義，一是只有經濟上有利可圖的發展項目才有可能得到推廣，才有可能維持其可持續性；二是經濟上在虧損的項目必然要從其他盈利的項目上獲取補貼才可能收支平衡正常運轉，由此就可能造成此地的環保以彼地更嚴重的環境損害為代價。
運動：同上

依家文宣流程係咁：

瘋狂貼文宣，作用係傳遞訊息都希望幫呢場運動保持熱度（1）
->
時間耐咗香港人要生活，想抽離負面情緒或者麻木（2）
->
物資被捕成本上升又缺乏收入平衡（3）

最後有心人loop返去（1）直至無錢為止

所以基於以上原因，我認為應該將文宣材料由「紙」擴張到「消耗品或產品包裝」

消耗品一定要用，會保持到文宣流動性，而且選擇多成本低，倒如有：

簡單講，即是有人/公司籌款製作第一批文宣產品，有收入就可以有第二三批

達至文宣效果 ->（1）
用作送禮，將抗爭融入生活 -> （2）
***收支平衡，永續運動（3）

利申：小弟純粹發夢，未做過搞手唔知有幾難，想拋下磚引下玉

和理非有一個好好好重要嘅技能係需要大家學習，但好多手足都極度缺乏

依d 物件成本都高過印紙好多好多，大家都係用自己錢好難負擔，燒錢燒得好勁，我有時覺得印貼紙個cost 已經太高

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推

重點：
唔好比人批係人血饅頭
如果要捐曬啲錢
咁又變番無利可圖
無左第3點

我都明，所以期望第一次係籌款先，之後再回本，同埋個件野你係一定會用而唔係一張睇兩眼嘅紙

啱，如果做得起愈多黃店參與就仲好

Work ga!快啲入黎推呀

佢而家意思係
堆嘢用嚟(包裝件貨, 一齊)賣
唔同文宣用嚟派
咁成本就算貴 都會轉嫁畀消費者

其實同而家人血饅頭類同
一直有人做緊
但佢哋賣嘅貨 只求賺錢
嚟嚟去去: 五大訴求/香港加油etc
無將更多更強文宣資訊帶入產品

如果將抗爭/獨立意識
帶入日常 融入生活
我覺得呢啲唔係人血饅頭

推到有黐線佬帶頭整

其實係，更甚係希望藍店轉黃，互惠互利，同黃店concept好似

幫你推下。唔好放棄任何一切可行方法

啱！！推！！！！

不過依家d 文宣如果係活動就有時間性
淨係諗到黑警罪行係值得整依d, 果d 口號就真係唔需要咁整

其實文宣對象係淺黃中立撚，黑警罪行印係上面就啱哂

但依d 人會唔會想買依d 野。。。
買完有得打卡所以先吸引

push

有想過做，但就算用成本價賣，都會被人批人血呢d野成本又貴，印紙袋好似好平，但唔大量印都好貴，就算唔要錢，大量印咗放去邊派又係一個問題

其實要喚醒嘅仲有我地自己人

其實係我地買，只係將整文宣嘅錢投資係呢度有用過張紙

同埋你塞包紙巾俾藍絲屋企人都易過一張紙

呼籲買，光時可以搞都好

光時應該冇人手做

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

好似日本咁派紙巾得唔得
有個袋仔位俾你攝嘢
可以做幾款文宣攝入去去旺區派

拋磚引玉唔錯

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

strong post

所謂人血饅頭多數都係少部分人借機得益發財

多人做、有唔同商店參與，有競爭對手嘅時候就唔會變成人血饅頭，因為已經將抗爭行動成為生活嘅一部分，而唔係少部分人嘅得益者

ok

721 831 101 1111 1112 1116 新屋嶺

推

推 將文宣融入生活

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

認同!

印Label紙會唔會平啲

文宣進化！再想像！

文宣再想像──「；」藝術展覽

區議員可以派福袋

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

推，融入多啲生活

一定會比人話人血饅頭
再唔係整個連豬公仔又比人話侵犯版權
好難搞